[Gay]我地一齊向立場哥哥示愛

次次係最前食煙
一路比狗推一路追十幾條街 訪問 popo Dover
辛苦曬 多謝你呀

立場哥哥我愛你❤️❤️❤️

我愛立場姐姐

立場姐姐是崇高的
立場哥哥係攞嚟J的

無人丁立場哥哥
佢把聲好撚正氣

立場哥哥係咪lee hall嗰陣乜人都知嗰個